我聽日射波去機場向旅客道歉 而且準備歡送旅客離開呢個危險既香港

我覺得今日為旅客帶黎咁多麻煩仲有今晚捉鬼時間
我要同旅客和理飛 歡送旅客之餘 話俾旅客知香港好危險快升旅游警示

有無人去

推

支持打既唔支持打既都好，全部同我入哂黎

緊急，如果再有鬼比我地捉左做戰俘，應該點處理

雨傘運動輸咗係咁捉鬼 失焦
辛辛苦苦過去咗嘅兩個月
傷嘅傷 被捕嘅被捕 失去嘅失去
唔好再講乜野鬼唔鬼啦
811 有鬼做示威者開始就知一直都有鬼
我地做好自己要做嘅野咪得囉
集中返五大訴求
818再次上街

去唔到但幫你推

我要歡送旅客啊 我唔要阻旅客返屋企啊
香港好危險 快D走 快D升旅游警示啊

其實 我覺得要緩衝一兩日
手足連日黎都太攰 集中體力星期六 日啦

道歉要即刻做

ok就可以去
我要歡送旅客離開危險香港啊
我要班人返去spread開香港好危險 快升旅游警示啊

我要帶埋黑警打人然後準備開真槍去宣傳香港好危險啊

p 牌比唔到讚
啱啱睇完“森直口快”段片，我覺得佢講得啱
我哋係香港人就話會體諒啫，但外國人冇義務喎
如果迫到佢哋以後唔嚟香港機場未仲死
如果冇香港人＆外國人（特別係傳媒）嘅支持，想攬炒都唔得

我要去機場道歉啊

希望你唔係假膠

聽日一齊去機場同旅客道歉 歡送旅客離開危險既香港 人少就文宣人多就等AA cancel 唔同旅客衝突

支持

阿嬸講野要推